大㰖隧道有狗

幾架狗車系度，但係無搜巴士

狗出沒注意